陶輝: 自己並非為北京做事，亦非踐踏人權

警務處助理處長陶輝接受《南華早報》專訪。報道指，去年6月12日金鐘反修例衝突時，陶輝於下午3時下令施放催淚彈。陶輝說，不確定自己是否第一人下令用催淚彈。

陶輝表示，當日數以千計示威者向立法會推進，警方最初只用胡椒噴霧，但示威者堅決向立法會進發，有幾部汽車被困，其中一部車載有官員，警方需要救出他們，但如果警員走入人群，將會被投以大量磚頭及雜物，認為發催淚彈是最有效率，否則有機會導致大量警力傷亡。

身為英國公民及香港永久居民的陶輝表示，自己能理解年輕人參與示威，但認為作出破壞的行為並不合理。他說，自己和家人被起底，亦收過死亡威脅，感到子女在香港並不安全，所以留他們在英國。

陶輝強調，自己並非為北京做事，亦非踐踏人權，只是為香港政府和香港人服務，警察的職責就是維持法律及秩序，又相信警隊所做的是挽救香港，避免情況變得更壞。

另外，陶輝居住在清水灣碧水新村的一間「牌照屋」，被揭露懷疑違反牌照條款及佔用官地，地政總署早前要求限期內糾正；陶輝說將服從相關決定，又指由於受到威脅，已經和家人遷出西貢的牌照屋。

驚了

屠輝
個名跟你一世

驚返唔到UK? 尤其最近UK食咗春藥咁

唉喲 驚返唔到英國呀？

似係驚呢世無得用美金

警暴指揮官
非法改建住宿

仆街死

近排d洗底post多到呢

佢班鬼佬popo唔係預咗㗎咩

又相信警隊所做的是挽救香港，避免情況變得更壞。

冇狗暴同721場運動分分鐘8月就完咗

淆?死白皮豬

呢世唔去美國 驚閪

“I don’t work for China. I don’t work for Beijing. I work for the Hong Kong government. So I work for the Hong Kong people,” he said

搞港獨

Agger

屠輝一定有份開槍殺香港人
呢種鬼頭將來一定會係共產黨condom

拉得去送中

Nazi

收皮啦逃輝

唔係笠水呀嘛，制裁你個冚家剷，去大陸做3等公民啦死洋腸

搬走咗又冇事？

九成係自發要求受訪 , 見英美黎真 , 想買定兩邊

驚自己做condom
支那唔撚保佢
又返唔到英國

講就梗係咁講嫁啦
唔通你會話係呀我就係踐踏人權
唔俾你地集會遊行呀吹咩
但真相係點大家自有公道

見到英國黎料條柒頭開始做笠水狗

宜家先識驚? 落錯注喇

咎由自取

同班散仔一齊移民肇慶香港城啦
一齊做中國人啦

單係呢句嘢都足夠佢立即停職啦
根據手震權嘅標準 就連政府二級工人都係中共幹部
屠輝堂堂武裝部隊嘅助理處長 竟然夠膽話自己唔係為中国或者北京政府效勞 佢係咪打算花式辭職搏俾港共炒嚟洗白返英國啊??

驚呀
制裁名單一定有你份

Working for HK government means working for Beijing

其實英國真係轉軚得好快

共狗先保呢D人啊
永遠第一時間放棄一定係班中高層既狗

至少都要帶埋啲top secret la 唔係一陣

為香港人做事？ 睇下警隊民望啦柒頭

佢有幾多次行動係存心想打死人？唔止一次。

為獨裁者服務，世界公敵。

返大灣區啦

俾你番到英國又如何，英國一樣有一堆香港人等緊你

聶德權：香港公務員同屬「國家公務人員」

外國勢力

612中信幾面催淚彈夾擊，直頭想謀殺咁
你唔單止係踐踏人權，仲係屠殺市民

同聶德權講啲嘢唔同嘅

He is an English SPY!!!!!!

驚到
上硬美國制裁名單

生生世世做支那人

屠輝實在太出眾 英國應該唔會咁易俾佢過底
同樣 佢有咁多機密喺手 支共亦都唔會輕易放佢走 準備大灣區過埋下半世啦

黑警就係黑警，理得你為邊個做野

即係搞港獨啦 唔係為北京服務

純粹人渣

呢排係咁出黎吹和風
係咪知D內情

國安法都係為左保障國家安全
人地信你咪係囉

你地唔信你咪屌你老母囉.
繼繽吹

英國不如郁左呢條賣國賊先啦
俾香港人居留我地好感激
不過搞黑警我地仲開心

佢個女正

講呢啲野 就唔洗受制裁嫁啦？

而家想縮知道上面唔撚撐佢！！

食屎啦你，食屎狗

呢排黑警洗底

太遲啦，無612個役，香港人都無咁團結。
雖然話佳佳係始作俑者

The doxxing and threats grew so bad he and his wife decided not to bring their children back from Britain.

有黑警傷亡就好緊要
成身裝備同我講你怕死？

市民傷亡就唔緊要，係咪咁解？

叛國罪

唔同傳媒都幫手洗白
新一輪公關大龍鳳

直接啦 人最守得秘密

顛覆国家政權拉去打靶啦

邊面好打啲

好多南亞手足喺英國

打曱甴咪打曱甴囉，縮乜撚呀屌你老母

Isn’t his wife a popo as well?

咁真係挽救左香港既 唔係咁點會有咁多人覺醒

含撚就有條撚頭份

食屎啦,納粹班殺人狂都係咁答咋

如果721班狗真係果斷執法，之後做好公關，都冇咩可能會發展到今日咁樣

周啟生都話自己係721先醒 之前佢話佢自己係深藍

我地少咗好多警暴文宣

咁仲衰，即係話你本性係賤

真·民意逆轉

唔係wor 我見仲好多

呢樣真
取消佢公民權
唔比佢入境
等佢生生世世做中國狗

將來BNO可以留英
仲多手足喺英國

hk gov依家都唔係work for hk people

hong kong is not china ?

如果冇得用美金買唔買到機票？

Food panda 屎味咖哩

畜生從來都係認俾狗糧果個，唔會識得分咩北京香港。

依家先嚟扮死狗？

想洗底
食屎啦

我覺得71攻入立會個下都幾關鍵
令大家都知道今次唔同以往行完唱歌 J下「階段性勝利」就完

實返到嘅返到去有乜後果就唔知啦

又想洗底收皮啦

屌你老母啦逃廢

英國嘅叛國罪仲係有死刑

Hong Kong Government is a semi autonomous regime under Beijing, that means 屠輝 is working for Beijing

佢有香港PR可以入中国藉，試吓叫英國將佢除藉先

邊度?

由於受到威脅，已經和家人遷出西貢的牌照屋

講到自己被迫害咁

屠廢

放映會 街站

聶德權話公務員同時係國家嘅公務人員
仲敢話唔係Work for China
好心夾好口供先沖出嚟柒啦

祝早登極樂。

真心覺得 呢個時勢有呢個結局出現一啲都唔出奇

英國法院有域外法權，英國可控告為外國暴政賣力嘅英國人，
bno入境都可以起訴，有bno嘅暴政化學武器恐怖份子適用。

無可疑

大家寫信去北京投訴佢

香港公務員=中國公務員
你香港警察，重要係憲萎級，點會唔係work for China

返英國都冇閪用呀！

你啲威水史，好早就有人幫你做國際宣傳揚名立萬

返大陸住一世啦支那白狗

pppp

Not loyal to china government? You are dead

食屎啦你

我們不如登報，鬥紅

食屎喇 陶閪.

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

憲委級唔係為北京做事, 人唔笑狗都吠

驚呀？ 屌你老母

which Hong Kong people sin

721係真正轉捩點
好多中立，港豬，老人家一夜驚醒

同流合污而越嚟越黑

記得呢d柒野要推出d推遠d
推到佢祖國都見到就岩架喇

香港嘅公務員全名係.....嘛

準備制裁？

你個死鬼佬今次仲唔仆街

驚了，返唔到英國了

開槍個時唔係好威好勇猛既咩
做咩而家唔企硬 無啲骨氣
正一垃圾 想食兩家茶禮 收皮啦

Their children, he and his wife decided, can u read?

為人民幣服務

我諗起你同鄉莫先生

仔女響英國送中會點，比佢D 仔女感受下善良的中國人

佢巴基㗎 古思堯.jpg

真心 如果之後撤銷612暴動定性 釋放拉嘅人 即刻追究班狗 撤回逃犯條例

有無真雙普選又有幾多個介意
我諗6.9個100萬人起碼有7成都會收貨繼續做港豬

我知
人哋仲要係談判專家
不過俾我撚到發脾氣走

新公關公司都幾勁下，
日日就搵唔同黑狗出黎做新聞
講到佢地其實都係凡人咁

食屎啦
黑警未死發家之前你咩撚垃圾宣傳都呃唔到我

小心佢 一陣阿拉花瓜你

坡狗公司嚟

又係依啲洗白文 你唔悶我都悶啦
Btw 陶輝係咪搞港獨 work for Hong Kong但唔係Work for China 仲要係鬼佬 仲唔係英國搞港獨間諜

得啦明曬，狗隊無一舊唔係屎

好搞笑㗎佢
同佢講中國歷史佢就話咁美國點點點
我再同佢講美國歷史佢就同我講返中國點好點好
普遍黑警思維死唔認錯
然後兜無可兜就話自己唔得閒走咗去
談判專家喎
EQ咁低
點同啲客傾呀？

無狗柒婆肯定收皮先

身為黑警高層，下面犬隻殘害香港人，一樣有責。

點樣漂白都冇用，等英國通過ＭＡＧＮＩＴＳＫＹ ＡＣＴ，所有黑警去英國制裁啦

而家唔是軍政府咩
驚閪咩

要英國親自除佢國民嘅證又難啲嘅
邊個國家會取消嗰條友嘅國民資格
應該有得玩法律嘢要佢坐監啫

小心自爆ching

国安法侍候

白皮鬼仲話屋企人留英喎
叫佢全家搬上中國啦

大家一齊幫白皮黃心申請全家移民中國啦

陶輝你條仆街死喇！為香港做嘢而唔係為北京？咩意思呀？係度搞港獨？國安法一出即刻篤你灰

揚咗啦呢個ac
咬都係因為呢個ac

喂 大家都係中國人
你冇做「錯」喎

見到佢終於知咩係white trash

問下佢警察犯法冇事合理否？
不過SCMP 呢d中資唔會問

公務員要忠於國家

想做北京犬既外國狗

共狗

你老婆用人地採訪主任做頭像黎恐嚇人都知你全家陰陰濕濕啦

敢做唔敢認！又會唔知囉！快撚D躝返英國啦柒頭！

又係你.........

身為英國公民係香港大量殘害英藉人士, 你估你返到去就可以印印腳?

I’m everywhere

快啲甩P牌

有人驚驚

親人就係英國吸自由空氣
自己係香港做極權打手
仲要講到自己冇撚錯咁
屌你老母

收皮啦 怕有大量警員傷亡？？
612果陣撚有人想打狗呀

收皮啦賤種白狗

啱啱Twitter 見到luke de pulford提起佢

原來佢D屋企人係英國了

比佢見識下香港言論自由係講咩都死路一條

等制裁啦

「屠」輝

fuck you white trash

相定老母

唔洗兜喇 依家先出嚟解釋太遲啦，幾多手足永久傷殘 甚至命都冇。到時同英美慢慢講啦。

唔效忠北京？ 公務員喎

陶輝依家先割席

如果佢咁都過骨
咁18萬公務員集體登報表達立場都得嫁啦

想洗白？Fuck off啦

過咗成年先講太遲啦
想洗底都難啦

退休返英國大把香港人嗰邊等你

屠夫

你係

但示威者堅決向立法會進發，有幾部汽車被困，其中一部車載有官員，警方需要救出他們

平衡時空

佢返去祖家就被告啦

講得好
班狗賊成日諗住用執法名義
去掩飾自己幫共產黨打壓香港人爭取民主
依個咁撚卑鄙無恥
出賣香港嘅行為

呢家仲風頭火勢講black live matter
返到仲以為無事咩

行開啲喇屌你老母

有無議員要求聶德權回應一下，定有鬼佬公務員有特權？華員會同平機會呢？

Logic fail
香港政府並唔代表香港人的
所以屠輝並唔係為香港人工作

Who can trust your words while you have broken the law on your home remodeling?

是旦啦
Who care what you said

無gear就係condom，用公錢去安全屋日日屌西幾撚爽

我都話共產黨好賤，將香港公務員被黨員化

各大媒體老總賣屎忽輪流收錢幫黑警洗白，依排睇新聞睇到想嘔

當個政府完全無視民意，佢仲企係專制政權一邊去維護佢
咁唔係拯救緊個撻地方，係與民為敵

新聞洗白，但現場自己再濫咬，射記者

今時今日仲認為服務港共和PK黑警唔係等於服務中共，只係白痴才會咁諗。去死吧，逃龜。

He is talking TO USA, and afraid of being SANCTIONED.

**** FEAR FACTOR starts coming when USA starts ACTION ! *****

More and more top officials will say the same thing below in public, trying to do a " political laundry":
1. I have no tie to china
2. I don't work for china
3. I only do my job
4. I only work for the best of HK
5. Everything else is just misunderstanding.

but HK govt works for beijing not HK ppl
so he works for beijing actually

點解唔送d仔女去大灣區讀書，好安全呀

The one that kills George can say the same thing:"維持法律及秩序".

Unfortunately, there are good and bad popos!!!

Easy to know by showing all the past videos!!!

No way to deny and take the coming consequences!

英國之前先取消完班要去ISIS做聖戰新娘既英國癲婆既英國國藉

心水清

而家講咩都太遲
除非你有野爆

收皮啦屌你

點解唔係 送d仔女 返中國

近排咁多洗白po

告得未？

唔好以係自己係鬼頭就唔算係共狗

屠輝只係condom

呢隻食屎狗一定要送上軍事法庭

美國佬：我舊年已經寫起

有冇英國手足幫手探下佢家人

是為黨做事

你係為魔鬼做事，全家落地獄啦

pish

大圍捕鳩拉

呢個一定制裁啦 走唔甩

戰犯

反了
唔係為北京做事唔通為英國做事咩

垃圾狗仲想扮無事?

收嗲啦 有眼睇 點樣縱容啲細
近距離舉槍 根本想殺人

外諜！愛中國愛香港就放棄英藉！賺香港人錢拎外國護照？放棄英國身分！舉家搬去大灣區！國家會照顧你架！

#鬥藍

邊個呀？
你咪撚扭曲歷史呀仆街

white trash

唔好揾藉口啦
612邊撚個掟你磚呀，一開始最多都係拆走鐵馬入添華想推入政總炸，個陣嘅心態撚有打狗念頭？

公民點會返唔到
不過返咗之後會唔會俾人入咩罪就唔知喇

屌你老母老豆祖宗十八代啦

所以要不停提醒香港人黑警做過咩

清算埋全家，麻煩英國手足出手

就咁講搵鬼信，除非有野爆啦

曲線救港

呢個仆街屠輝，一定要清算全家。
屌你老母

僭建輝 唔好番英國呀 屌你

犯法唔使負責?

收皮啦！

你試下返英國，睇下你咪過街老鼠 人人喊打

唔好縮，驚西，祖國強大

召喚英國巴絲

e
聶德權之前講咩話？

英國間碟？

明白 姐係為左唔造成官員同警方既傷亡 就唯有造成大量市民人踩人傷亡啦

知法犯法叫為香港人服務
自首啦

開始驚

留係大彎區共享榮耀！

又想洗白啊 屌你老母死黑警

係咪會有人公開承認自己踐踏人權?
如果唔係點解覺得講呢句野可以幫自己洗白

邊個會諗到寫劇本條友柒到以為放白衫佬打鳩人會令市民知道警察嘅重要性

個劇本來英雄式咁樣黎捉鳩白衫佬係完美

行得正企得正，洗鬼送走啲仔女去英國，洗鬼搬走？

btw 應該送啲仔女上大陸，共享大灣區

HAHAHA

中信事件殺人咁
咪玩啦

點知，現實係鬆鬆膊頭，頭也不回

國安部門入去騎住毅進仔，第一班清洗就係呢啲白人
輕則叫你自己退職，重則拎出嚟祭旗，又可以減下民憤，國安何樂而不為？

上下一心？
晒鳩氣，玩種族主義玩得最出神入化就係支共

不確定自己是否第一人下令用催淚彈

我屌你老母 你有冇下令你唔撚知？

A

求饒
仆街啦你

洗唔到嘅

當當黑狗死冚家流架咩

因爲中亂扮有份，搞到收唔到科

唔好以為自己係白人香港人會原諒你

黑警死全家啦，講咁多。驚俾人制裁輪住洗白

有無手足起到佢既英國底?

PR公司做緊野喇
每日一篇咁

返晒英國喎，大家識做啦

612撚有磚頭

唔好成日諗洗白啦，擺明係淆底啦，3條76上晒英國執政黨嘅雷達，依家又話國安法一立就放bno去英國。到時退休，留香港又驚，返英國又唔知會唔會被人告叛國同俾人點相打7

公務員有兩個身份啦, 傻輝

唔使返英國去大灣區.了

沒事，返大灣區

你話係就係？

救人要射幾個鐘催淚彈同橡膠子彈？

好快屠輝會無啦啦心臟衰竭

就見棺材先話自己無辜？

想洗白？收皮la!

Scmp開始寫埋善稿

驚死

佢個狗乸老婆有加拿大藉。別讓陶輝跑

講咩都冇用，佢自己知法犯法，誠信已破產

仲諗住用美金？？？

應該係聘請佢嘅機構同埋銀行出糧都冇

而家香港仲可以做白手套

Hk government works for China. Hk government works for Beijing, not the people of Hong Kong. You work for hk government, so you work for China, not the people of Hong Kong.

黑警想洗白

那開始想擺平件事
大家千祈咪中計

咁易比你拒絕做干部

佢同鄉莊定賢先仆街
次次大圍捕都見到佢

賊:我無偷野

國家公務員唔係為國家服務？
拉佢，之後告顛覆國家政權罪 😡

推啦屌, 前排先話國家公務員
而家竟然話唔係work for china

冇人想知你洗白，sorry

I work for money

依家先知驚，luke幾時出手

Just for fun

大把鬼佬做僱傭兵犯＂戰爭行為＂，下半世用假身份住南美

屠輝

求下大家唔好再追擊輝仔

收皮啦

依家想洗底返英國？

留係大灣區獻世啦

,

此地無銀 明嘅

國家公務員喎

每日現兜兜出糧囉

本身鬼佬係香港已經有光環，佢硬係要做到自己賤過地底泥都冇人幫到佢

比左膠BLM瘋狂批鬥然後好似嗰啲銅像一樣將個頭斬落嚟

個撚樣肯定好撚驚呀
淆撚晒底肯定想買定保險
講撚到自己好有人性咁
我唔係中共走狗
純粹係聽指令
純粹係用警察身份
阻止罪案發生咋
一睇呢篇報道真係好開心
佢真係驚啦
鬼佬兩面唔係人

送陶輝 上法庭

即係僭建o個陣個法律就唔使維護既？

以後住大灣區唔好番老家咪得

你係中華人民共和國香港特別行政區政府公務員喎？